李佳芯盡地一Po 6折保飯碗

娛樂事業受疫情嚴重打擊，不少藝人踩過界開拓網絡事業，做「明星KOL」出Post搵真銀！社交網坐擁逾百萬Followers的視后李佳芯，多年來深受廣告商歡迎，惟近期被馮盈盈、江嘉敏、曾淑雅（Jumbo）等小花狙擊，有傳她不惜降價搶客，自保求存！

新冠肺炎肆虐下，娛樂圈首當其衝，電影、商演等數量大幅下滑，令藝人收入大減。一眾花旦、小花自求多福，轉戰網上開拓商機，透過人氣和知名度壯大社交網的追隨人數，藉此吸引廣告商邀請出Post掘金。

當中視后李佳芯近年人氣強勁，是繼胡定欣、黃翠如及岑麗香後，另一破百萬Followers的花旦，可惜捲入政治風波加上一眾小花來勢洶洶，有傳她不惜將出Post價由10萬元降至6萬元，配合低迷市道之餘，同時加強競爭力，以免被妹妹仔搶盡飯碗。

江嘉敏來者不拒

而近期傳姊妹決裂的「90後」小花馮盈盈與江嘉敏，可謂「長江後浪」的表表者，由現實鬥到網絡！擁逾41萬Followers的馮盈盈，據知出Post價由5萬至10萬元不等，視乎客戶和產品性質來釐定。挾港姐冠軍名銜及香港大學食物及營養學學系畢業的她，深受護膚產品及健康食品廣告商愛戴，連緋聞男友鄭衍峰亦爆響口，指她出個Post已買到幾個名牌袋，而她亦不時大晒萬元至數十萬元的貴價手袋，並以60多萬的名車代步。「宿敵」江嘉敏緊隨其後，雖然只得逾33萬Followers，但據知以1萬多元低價取勝，加上對客戶要求不多，在「寧濫莫缺」的戰略下搵唔少。

蔡嘉欣封「潛力股」

小花方面，獲潮流節目《姊妹淘》加持的「長腿女神」曾淑雅（Jumbo）和「惹火港姐」蔡嘉欣大賣青春，不時上載性感照派福利，成為廣告商新寵兒！擁54萬Followers的Jumbo工作量不多，甚少拍劇，但勝在形象陽光健康，據知出一個廣告Post有5萬元落袋，一個月平均接2個廣告，每月穩賺6位數。而蔡嘉欣加入無綫一年來備受力捧，獲安排拍攝《飛虎3之壯志英雄》、《金宵大廈2》等劇集，雖然Followers只有14萬，但本身有5年美容KOL資歷，懂得經營社交網，又不時跟粉絲互動，可謂不容忽視的「潛力股」！據知她每個廣告Post約收2萬元，密食當三番下收入可觀。

所以邊會仲有人落廣告去cctvb

呢間嘢都就快 執笠

十萬(一個po)買到幾個名牌袋？

咪又係經TVB經理人接洽

另外兩個都算

乜肛交敏有資格同Ali比咩

駛乜打工 係咁易出兩個post就十萬 相反d人好慘明明有技能 但賺得一萬幾千

唔係點解咁多人會發明星夢
呢班人大部分都係啲不學無術嘅人
當然你可以話演技都係技能
但有 social media呢個生財工具
令到賺錢嘅門檻都低左

以為係講飯局價，
不過除咗李佳芯，其他提起個名，都無印象係乜樣，素人都不如

最慘係一班毒撚 靚仔靚妹做成

btw 演技就真係技能來 表演 娛樂大家

其實其他幾個都無
一係唔紅，一係負面新聞一堆，個人 cheap

蔡嘉欣好撚正

有佣分

6萬... 減個0都多啦 出個廢po鳩up宣傳下咋喎 啲廣告商白痴？